大埔營盤下村山頭一個墳墓，昨發現一具男屍

【星島日報報道】 大埔營盤下村山頭一個墳墓，昨發現一具男屍，作跪拜狀死在墳前，掃墓人士初時以為有人暈倒，施援才驚見他五官腐爛，大驚報警。警方調查後相信無可疑，正追查死者身分。
死者年約六十歲，高一點六至一點七米，身上無財物及身分證。消息稱，昨午十二時許，掃墓人士前往大埔新圍仔路營盤下村山頭拜山，赫見一男子作跪拜狀倒卧墳旁，以為有人暈倒，呼之無反應，靠近擬施援即感到臭味傳出，驚見其五官已腐爛，慌忙報警。
警方及救護員證實事主屍身發脹，料死去約一周，他穿深藍色尼龍有帽外套、白色上衣、淺灰色棉質七分褲及淺藍色膠拖鞋。警方一度懷疑涉及盜墓，惟搜查發覺屍體附近一帶並無挖掘工具，亦無墳頭遭人挖過，不排除死者登山時意外仆倒失救，其右腹和雙膝呈現一些傷痕。
屍體其後由仵工舁送殮房，等候剖屍檢驗，警方將循失蹤人口方向，追查死者身分

恐怖片題材

執行私刑?

愈黎愈多死於非命嘅人

作狀跪拜死於墓前，咁樣死都唔叫有可疑
正常人點會咁樣跪起到死？

跪拜狀

得罪左隻鬼?
十足90年代港產恐怖片情節

賀因漢

盜墓

睇到TOPIC心諗做乜鳩

我都係第一下諗起佢

唔通REPORT寫有鬼咩

鬼殺到人咁勁

咁呢個世界晨早比鬼統治左

痴撚線！可能行山時被鬼迷！😱😱😱

人有人道鬼有鬼道
如果果個人唔係做陰質野有報應 就係時運低啦

所以要查囉on9人頭豬腦

五官爛？ 見到個陣有冇嚇到癲

咪就係,無人要你寫亦無人信係鬼做，所以先要你去查姐，乜都寫有鬼洗你做

我應該會嚇到叫出黎

嚇撚到暈都似

屌

笑左

心唸：墳墓有屍體好正常姐

真相只有一個！
佢係墳墓入面果個嘅結拜兄弟！

淨係睇標題 我以為係太公俾鄭中基炸撚左出黎

我以前跟個個師父話大埔好猛鬼，好多靈界洞穴，又多積屍氣，真係被鬼迷都唔知

水族師都玩風水？

少年風水族師

著拖鞋登山？

做乜撚野

個post好多笑點

恐怖得黎又好好笑

柯南
成步堂

家法？

無睇內文就靜啦, 上面話警方調查後認為事件無可疑呀, 要再去查就寫要再作調查啦